開心打一次 傷心打一次 晚晚打飛機

你所信奉的祂不准你打飛機，打飛機是死罪